唔見左身份証……

係咪要入境處報失左攞行街紙先，之後先再預約補領？

定係報失同補領一齊做？

而家預約要等到二月頭先有得整？咁咪成個月都冇身份証？

有冇得攞即日籌？

啱啱發現跌左身份証，有啲慌，pls help

報失同補領一齊做
即日籌，唔夠排隊既南亞幫同老野黎架啦，9點開，6點就排
自己預約啦

遺失身份證及香港特區旅行證件應怎麼辦

用著護照頂住先
做完補領先有張on9行街紙